人民日報—不排除驅逐香港境內的所有美國公民作出對等反制

送中好啲

如果俾你講中咁佢哋好冇面個喎，你每講一個選項佢哋就少一個

支持, 加速攬炒

遲早成真

送你老母上深圳羅湖村做雞

送中啦

港共或成最大贏家

支持，就係要呢啲證明政府根本唔跟基本法

你老母做緊唔使我老母做啦

斬死曬班美國人仲好

送往深圳人民醫院活摘器官

應該全部拘禁然後用船隻送出公海

佢地邊撚到敢

又老g

洩露國家機密，你大鑊喇

不如即場處決啦

支持，呢世未見過咁美妙景象

支持支持，到時外資撤走，留返個空穀香港等你自己慢慢玩......